有無人同我一樣好enjoy傷心？

以前仲拍緊拖嘅時候會小事化大，令到大家鬧大交，特登搞到自己好唔開心，或者係咁諗啲好負面嘅事，令自己有幾hurt得幾hurt。
雖然有時會喊，但係我好enjoy個種感覺

M?

少少

又唔算，而係好enjoy底落個陣嘅情緒